## Tutorial

![database.png](https://bitbucket.org/repo/yLrxrz/images/2475746167-database.png)

 * Lupa (en el extremo superior derecho): buscador general de todos los objetos registrados (sean números, letras o fotos asociadas a un registro) 

![laserjet.png](https://bitbucket.org/repo/yLrxrz/images/3024816912-laserjet.png)  

 * Clic en la lupa y se desplegará un menu emergente: allí están las últimas búsquedas realizadas

![records.png](https://bitbucket.org/repo/yLrxrz/images/1189765002-records.png)

 * En el extremo superior izquierdo se muestran todos las resultantes de la búsqueda hecha con la lupa. Clic en sendos triángulos acostados para desplazarse entre los registros.

![descriptors.png](https://bitbucket.org/repo/yLrxrz/images/423217680-descriptors.png)

 * `Show all`: Muestra todos los registros (son 138 en total)
 * `New Record`: Agrega un nuevo registro
 * `Delete Record`: Elimina el actual registro
 * `Find`: Buscador que utiliza otra rutina. Clic sobre el botón `Find` y lanzará una segunda ventana. En este caso buscará específicamente de acuerdo a la información que se agregue en el campo de búsqueda. _Ejemplo:_ si insertamos en el campo impresora la condición `LaserJet` encontrará todas las impresoras que cumplan con dicha condición. Para desplazarse y ver una por una puede seguirse dos vías: clic en `Miniaturas` (verán todas las fotos de todas las impresoras que cumplan la condición `LaserJet`) o ir al extremo superior izquierdo, haciendo clic en los triángulos acostados se desplazará uno por uno cada registro encontrado.
